胡師傅捉小精靈會點

係咪會捉唔到

睇下隻腕力...啲線條靚到？

係地鐵笑到就死

每扔一燈波
就：俾啲掙扎！幫太多！

胡C fu

行緊師徒制

我地係唔會用bug捉小精靈 坊間太多人用bug玩
呢D係好錯

對腳咁粗 一睇就知唔係力威出黎嫁啦

個精靈球會dup撚死隻小精靈

笑撚死

屌

呢隻腕力係未修身

笑死左

修身成功

捉隻野等精靈球停果時：比d掙扎

做gym做到多左對手

成班大陸仔